香港贏家方程式 理性分析

有錢人=香港買樓收租用錢搵錢
中上產=同人夾錢搞生意駁跑出
中產=乖乖讀書做專業人士供層樓
窮人=公屋/移民/做藍絲等養，可以單身請單身，唔好害人，生仔死全家。

香港人出路同個局一早定左，請放棄幻想，尋找自己鐘意生活。如果你唔信條方程式，係要挑戰階級唔同，仆街唔好喊，你預撚左仆街。